見你屈你偷野再沒收電話，就算告唔入都要一年後先拎得番

點拆

球證旁證全部佢既人
要贏左先有得拆